昨晚黑警明明係將軍澳拉左人

拉大隊走人丫麻

屌你老母死黑警

比你個標題呃左

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩

你係咪 ON 撚 9 ?

仲玩標題 ?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

唔爭氣笑咗